[尾場]利物浦可唔可以借曬成隊波畀白禮頓踢

好想睇佢哋歷史性奪冠

你過到狼隊嗰關先算

借曬都係輸